之前約過炮 咁岩係某警司個女

大家放心 我內射左佢 就冇理佢

你有性病

樓主有病了

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

佢處黎

會遺傳警犬最鍾意叫雞

。。。
屌你唔撚係呀